［千篇一律舊文］政府回應

好悶呀...

政府回應違法示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人就今天（八月四日）在將軍澳、西區及銅鑼灣的示威活動作以下回應：

繼昨天（八月三日）及今天凌晨在油尖旺及黃大仙等地區出現違法及暴力示威活動後，今天自下午起有示威者惡意破壞將軍澳警署、在西區堵路；到晚上大批示威者在銅鑼灣一帶集結，再次堵塞紅磡海底隧道出入口、破壞警車和交通燈、襲擊警務人員以至縱火。今天的惡劣情況再次顯示暴力及違法示威正在不斷擴散，正將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以強烈譴責。我們呼籲市民一同向暴力說「不」，讓社會盡快回復秩序。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間23時22分

小推一下，希望聽日冇1/7機會見到大家